人生冇意義了

真，咁你想幾時實踐理想
😂🔫

你何曾有意義過

由2019開到2021
都幾勁

實踐meh lun理想

了結生命！！！

冇希望還冇希望 關了結生命咩事

還錢咪你個意義

其實佢由2017年已經開始

勁懷疑佢其實只係強迫症鍾意重複性行為

冇希望唔痛苦咩
長期折磨自己不如去死
調返轉頭你冇希望又唔痛苦咁你即係覺得人生無意義都冇所謂咁一開始就根本冇必要同其他人表達絕望我嘅結論就會覺得你根本痛苦但係怕死或者你根本純粹強迫症搵單一題材開強烈重複性嘅post

其實都係㩒幾個制 唔洗打咁多嘢咁認真

鳩up啫撚有認真咩

勁懷疑你其實只係強迫症鍾意重複性行為

咩撚野性行為呀？

強迫性行為

強迫邊個做性行為

劉晶

劉家晶

不了 唔還錢

不你老母強迫

還錢呀幹你娘

打飛機算唔算性行為

肉償？